機場人問題 - 機場員工八達通更換。

俾城巴司機屌話張相甩曬色，叫我去換，如果下次唔俾上車。
想問下換左先後，本身果identity（如屋苑，冠中巴士）係咪要再申請過呢？

八達通顧客服務熱線
2266 2222
專人接聽服務時間：星期一至五，上午9時至下午9時，星期六，上午9時至下午6時，星期日及公眾假期休息。

行去counter問都唔夠膽？

d女好串
見到佢地d黑絲腳就想扣佢地分

扯扯地。

屌鳩佢，巴士佬都咁撚串？

慘，冇計，人地都係執正來做，佢又冇錯嘅。。。😭